點睇利記又買水貨

貪平買南野
今次真係托柒

7.5M追隻契弟小醜

原全無表現
買到返嚟就打晒飛機咁

有冇睇㗎 好撚勁喎

無入波無助攻喎

要拉闊啲睇

用緊42”

ching ho ball

7.5M點廢都唔會係水啦 英冠仔都唔止10M啦

曼聯都有個冇入球冇助攻標價4千萬

幾好波喎

你個名

見到利迷買到就打哂丁就想笑

你理得我曼

死利狗一向有事就拉我曼落水

你又仲唔訓？

就快了，多謝關心

我紀念屋企隻狗 岩岩走左

weak

痢迷話7m promote 亞洲市場同賣波衫都有賺

恕我軟弱

咪以為轉左名唔認得

你碌鳩軟者